希望大家唔好再笑肥婆

鬼佬都唔係對手

阻我食肉！ 殺！

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝。

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦！喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵。肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德。

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥。一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪，但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁。你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知。喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣；作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

咁先可以保護到自己呀
你唔肥番d點撞散d大媽蝗蟲廢老

wa diu

一個人好地地係唔會肥嘅
fail

噏乜

佢應該可以一隻手秤起我黎打